佢地係咪想12點就屠城？

12點蒙面法生效等於可以開槍？